有冇人讀緊東華放射

想知東華放射科收緊幾分？
20分考唔考到，選修一定要讀bio?